做乜鳩？做乜咁多人出黎割鳩獅鳥？

喂，大佬，究竟你地班人係唔係同一條船架？

基本上差唔多證實到呢場運動有死人，仲分分鐘唔只死一個

你班人仲係到講民意民心？仲係到顧獅鳥畫面好睇唔好睇？

你班人思想幾時先進化下？

本來黑警市民武力不對等，而定市民武力稍為升級少少，仲差一大截先到黑警level，你地個個衝出黎割話畫面唔好睇？？？？？？

我係前線開連登見到啲人係到屌獅鳥，一定好撚失望。設身處地諗一下，人地隻身硬碰硬出黎做獅鳥爭取本來就黎冇嘅公義，上連登就俾你班友仔指住黎屌over咗，咁佢下次仲會唔會出？

屌你，鼓勵下佢地得唔得？？

邊個再話今次獅鳥唔好睇，見一個block一個

阻膠
黑警
藍屍

是但揀一個

唔完美 可接受 有改善空間

一句
被黑警打死定被黑社會/藍絲打死，邊個迴響大啲？

左膠係一班思想固步自封嘅柒頭，咁撚勇猛你班左膠同我即刻死去新屋嶺大嗌「唔好再打啦！」、「畫面唔好睇呀！」。

我屌哂以上三類戇鳩仔。

你想證明啲咩？我唔明你想講咩

打撚到班仆街唔敢再出黎就岩撚晒

支持獅鳥！

點解我睇唔到 係唔係block曬

阻膠

你追post啦 無人話要割 問題個原因係邊度

白衫紋身果陣俾人係咁打 但無人知咩事
由私了第一日 已經講明唔會無差別 盡量係因為還手自衛

推

呢啲垃圾真係唔比黑警好

凌晨時份，又有人出黎帶風向

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

阻膠衰過共產黨

個班多數風向撚

次次前線行動中都有呢d post 一散場就會無晒
見怪不怪

支持隻抽，唔支持圍毆

錯term 正名抗暴 不推文

屌
一到半夜就係咁架啦
人哋收200蚊一晚

同黑社會/藍絲開拖冇用
國際層面只係人民鬥人民
仲喺度傾私唔私了

果班左膠三毛黎 唔好中佢計 次次有活動都有班人出黎吹風話呢樣果樣唔好架啦

連登晚晚都有人帶風向鳩屌
就算係唱歌果幾晚，都有人係咁屌

唔好推分化撚

一向支持獅鳥
前線決定從來都支持
不割蓆 不分化

有咩好屌, 用D時間做文宣講返件事比外國人聽先啦

好明顯一班5毛同犬隻不停洗版帶風向
更加證明替天行道方向正確

根本係藍絲打人在先

手足以武抗暴，完全合理

獅咩鳥！
係除暴安良

左膠即藍絲

只要對象係藍絲, 黑警,
就算出左人命都唔會割

係自衞

黑警都唔同黑社會割 我地點解要出黎割

好撚精彩架：

軍師類
請大家重新考慮「私了」呢樣野

割席類
現場私了要冷靜

獅鳥已成病態

留意一下以上三個post共通點，全部都聲稱讚同獅鳥，但永遠都加一個詞語，好撚吊詭，就係「我讚同獅鳥，不過...」

食屎啦屌你老母。

突然好多人出嚟扮左膠帶風 好鬼
敵人怕既 姐係我地做啱左

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

以武制暴啊

鬼唔撚知咩，而家勇武做咗啲野出黎，咪就係要你班和理非走去同國際解釋囉。唔撚係係到屌屌屌獅鳥有乜撚野問題。你地學下你地啲前前前輩陳方安生，佢係屌鳩勇武，但佢有同鬼佬解釋點解我地要咁做，呢個先係和理非最應該要做嘅事！！！！

唔完美 好接受 下次再快手d

好出奇?
話左已經俾人入侵晒
好多假ac係度帶風向

咪自衛囉 你睇埋前傳先講野啦

冇人割 割既全部係黑警藍絲帶風向 mark低再full block就得

根本做咩都屌
唱歌又屌
衝又屌
圍又屌
出手又屌
返屋企都屌
五毛左膠係敵人呀

班阻膠風向撚 俾人恰足四個月 仲係度扮大愛

屌你老母啦我 千幾個義士你對唔對得住呀！！

唔私仲可以做咩呀？ 報警呀 ？

阻膠撚你話我知除左私鳥仲可以做咩啦？

打得好 割佢老母

Facebook一片like

以武制黑

民意撚真係煩過閪

邊個post？

唔係講爆樽肥佬
另外仲有俾人話係獅子狗背心白衫
仲有白衫紋身肥佬

明明喺吉祥物,點會唔好睇
下次帶遮避雨囖

凌晨係咁, 聽朝就無野

利申: 核爆都唔割

[文宣] 示威者９２２＂元朗＂自衛係因為知道警察將會同７２１一樣放任黑社會打市民！

今晚嘅事唔駛拆，我地所有武力只會用於自衛
focus兩個有前傳嘅做文宣就得

未證實前傳係點嘅我地冇資料唔評論，唔知道，好似都係因為打人先，冷處理

風向加5毛黎

見而家D人都係討論緊,上左的士果件背心廢老做咩會比人拉番落黎私了, 似乎冇人解釋到原因

另外果兩件抵撚死。

核彈都唔割

左膠=民意逆轉撚

如果再唔糾正返槍口對準政權
不停補鑊都冇用

利申：有用twitter補

唔割

點都唔割啊！

核爆都唔割

割盲腸啊？割？
點都唔割

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

不分化

殺人政權、黑警、媚共廢物、黑社會、左膠，同樣係公敵

fb好多都支持,唯獨係連登仔第一個割

賴屎都唔割 一定要還拖

但要顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑組」，行動時大叫「反黑」

有人扮左膠 喺度不停帶風捉鬼割席
請大家見到一律不推文回覆+block

敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

獅鳥有問題咩？
我全家都覺得無問題喎

利申：和理非

打左膠一向攰過打黑警。

Push

做法唔完美 可改善

依到點止左膠 仲有ON9

根本係！！

唔好推！！

咩都好，換字眼，唔好講獅鳥。
例如
正當自衛
止暴制亂

五毛出嚟啫

自衛啫

五毛洗地
凌晨係咁架喇

一到夜晚好多五毛 唔好理

夜晚五毛活躍好多

d 狗係地鐵站抖緊冇野做咪開下post

黑警高層都唔割啦 我地割咩

支持前線任何決定 講完

不要說私了 試著說 為民除害/以武制暴

Fb同連登真係兩個世界黎 fb替天行道片樓下啲留言全部都係支持贊成 係得連登先咁搞笑

對準政權所以可以放過黑社會？
黑社會明明係政權一部分

多謝所有前線 無言感激

叫d左膠收皮啦
點撚樣都唔割

左膠今次無得做抗爭舞台主角, 已經難受咗好耐
等咗咁耐終於有一個爭議性畫面, 有機會板回一城
就即刻好似嗜血嘅烏蠅咁, 大舉空群而出

仲左膠
你唔出手人哋會唔會留手呀
諗下新屋嶺班手足啦
生要見人 死要見屍
而家係生死未卜
班狗就大搖大擺 橫行霸道

左膠真係最應該死全家

割乜春野 繼續私了

硬係要衝出嚟攞存在感顯示下自己道德有幾高尚

我都唔明
但我諗可能仲要比多d時間左膠接受？
可能發生多d，佢地會慢慢習慣？

好多人都撐，係連登咁奇怪

推咗咁多日po話要獅鳥
葉公好龍

btw 唔完美 可接受 有改善空間

個班分化友

其實咁啦 唔排除有做錯濫暴 但宏觀咁睇 你問下啲市民 手足教訓元朗黑社會係咪仲有效過警察 文宣要對準呢個方向 唔好怕認個別嘅失誤 但要強調大義 宏觀睇件事 睇有前傳嘅伸張正義

其實我覺得係藍絲自導自演

左膠會接受獅鳥

咁藍屍都變深黃啦

訓醒未?

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔好再俾鬼帶風向

敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

諗返機場個次
諗返天琦講咩

打得好

左膠+五毛popo，願榮光同反恐清晰俾大家睇到連登就被攻陷

咁就更加要配合佢地，要令佢地驚我地，唔好以為有黑警係背後就大撚曬。

除暴安良

支持獅鳥

得啦得啦。唔好被仇恨支配呀嘛。你係黑警面前講囉。睇下佢地會唔會留力打鳩你？

push

手足做得好

可能係

左膠=垃圾
畫面唔好睇你咪自己出去令個畫面好睇啲

要好似咁屈手肘

獅鳥好餓 需要不停餵食

係自衛反擊,唔係私了

都估到五毛撚想帶風向

又block一件

強烈譴責暴力

對方好驚 睇下今日幾多風向L就知

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔好再俾鬼帶風向

敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

屌你facebook 班友都無割連登仔割乜春

Block啦

唔流血個畫面就真係唔好睇啦

啲狗又想帶風向，乜你地好驚手足越黎越勇武咩，huh?

夜晚好撚多人帶風向嫁!!!「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」―毛澤東
前線只係以武制暴，掃黑除惡!!

黑警同藍絲喪哂咁攻擊自己友
我地仲係到約法三章緊

獅鳥都要個對象arm呀

利申：點都攬手足，想大家檢討下

你都幾二元對立
唔贊同你個三個post
但你曲解人哋立場博人支持自己做乜鳩

拎哂d左膠去填海就o岩

自保先有命對準政權架屌
打仗唔打兵先點打將軍呀

開post quote番荃灣被人斬到開花既link先啦

咁先明咩叫前因後果

係咪講緊背心果個
我相信大部人都係講緊背心白衫
有前傳果個就冇野討論啦

我覺得獅鳥巴絲唔夠狠

機場事件確實係失控 因為個支那人無做任何攻擊行為
但今晚情況完全唔同

咪推果d 垃圾po

打得好，期待麻包黑警

根本唔係私了
係「以武制暴」
必須緊急正名

有啲頭腦混亂既人以為叫佢唔好(再)咁做(假設係自己友做既話),
就等於割,
你勇武得過烏克蘭,人地示威者都要訂個守則,唔通人地又係左膠

有D人係擔心 覺得會演化成因為仇恨而任意使用暴力
驚變到好似警察一樣
唔好咩都話左膠又BLOCK
良性討論去左邊 咪9都BLOCK

講左幾多次唔好係同溫層
依家根本又係唔岩心水就唔想睇 唔當你自己人
之後就係圍小圈子去討論

大家冇私了
只係以武抗黑

支持手足
我地唔會被分化到架！！！！

因為有選擇性執法
所以先有以武制暴

不割

咪臭係
仲有開口埋口話BLOCK個D 真係嬲到我痴線
講得唔岩聽 OK 討論囉 咁可能人地唔理解 你咪講到佢理解囉

依家搞到小圈子玩法咁
你唔係我個套? 唔同你玩! BLOCK你先
同亂咁捉鬼係一撚樣

扮傻陰9人既我控制唔到,咩人都可以有account,
真心膠就希望佢回頭是岸

講撚左成個星期而家先出黎吹風話唔想私了? ON9 架

唔割啊 睇得好開心 手足ho ball

扮傻撥火陰9人我控制唔到,咩人都可以有account
係希望真心膠唔好比人撥到

唔係獅鳥， 係自衛呀唔該

唔割 無割既理由 廢老撩交打先

如果自衛果陣對家投降應該點做？

Btw各位打波包好d啦

block無用
整個name list就差唔多
仲衰過啲藍絲
踢去俾何君妖都唔收留佢地

我想講，成三個月時間差唔多四個月
如果前線係失控唔會而家先嚟失控
明明呢兩日勁多人出post屌大家以為有美民主法案就開始跌watt，又會今日突然咁神勇除咗自衛仲玩埋獅鳥？
（認同唔好再叫「獅鳥」，係自衛、係保衛！）

所以我覺得係劇本嘅機會好大。

咁多日嚟我哋呢邊有曬共識「人不犯我 我不犯人」，仲要一直最尊重記者救護，會唔會突然咁樣無差別放胡椒水攻擊啊？

明顯係對家想屈我哋前線武力過火、然後美國嗰邊要過法案就變得困難，呢啲咁明顯嘅劇本我都寫得出啦！

講咗成百日「核爆都唔割」，又會突然咁多譴責割蓆post㗎喎？

我相信大家明咩事，總之維持獨立思考唔好俾人帶到風向！

「不割蓆、不譴責、不篤灰」
「核爆都唔割」
「不完美、可接受、有待改善」
記住以上原則

我知道亦相信前線唔會無緣無故無證據就亂用武力，希望大家都相信我所相信嘅。

唔好諗咁多陰謀論啦
仲有唔係冇差別噴野
係對住條友噴 只不過支野勁姐

勁多

係，以前我會好勞氣，而家習慣左

打到殘廢仆街，還被打手足一個公道

佢衰偷拍。
唔完美，會接受，可改善，求檢討

試着說自衛，不要說獅鳥

成班友失憶,一個比人斬到半癱,一個斬到命危
宜家班白衫骨都冇斷
覺得肉酸唔好睇既不如去同果兩位重傷既講?
睇下你地講唔講得出口?

支持

對唔住 求原諒
以後唔會講呢啲

下一次私左何妖同批"達官貴人"

無人割
５毛吹風向，信佢就傻豬

支持以武制暴 保護手足安全

5 毛吹風想人割

睇下話割個班啲post就知咩料

你班人到底痴完線未

咪就係 啲分化撚又走晒出黎

非割

但香港人講革命 講抗爭真係好on9
真係得個講

一句講曬 左膠不亡 注定失敗

又話核彈都唔割
獅鳥完廢老仲行得走得你割?
割? 割咩?

可能真係我諗多咗，只係時間上夾到實在令我講唔過去。
總之我永遠相信前線，係因為經過咁多日前線都冇做過啲超越我底線嘅事，時間嘅考驗上前線已經通過咗。更何況大部分時間香港人都太溫柔、溫柔到我恨鐵不成鋼

推。推醒正義潔癖撚

繼續獅鳥，無可能停，直頭要升級啦，做完黑，下一步係做狗呀！大家心態ready未，老黑係用黎幫和理非和輕勇武練膽，練夠就可以做低狗！

不嬲都有風向撚
希望大家理性，班藍絲係抵撚死的

Tui

PUSH

呢d叫自我防衛

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

一啦, 統稱返叫自衛
二啦, 有部分人係其他 post 俾人屌緊左膠既人係到質疑緊私了應唔應該毫無原則地攻擊藍絲, 而唔係割
三啦, 係鏡頭前既唔叫私了叫公了

想吹風
3毛黎
支持以武制暴

你睇下警犬記者會，點暴力都唔割呀柒頭

自衛抵抗

左膠死全家

型三毛割蓆post
負評block左咪得

諗落其實和理非係咪都係一班唔敢犧牲自己但又想推翻政府坐享其成嘅懦夫

唔好話法國大革命咁捉支畜警犬上斷頭台
連黃背心level都未到
一個個由核彈都唔割變極速割？

唔割
仲想供奉下神獸